泰國山洞（3)

加油

1001都冇人開po

淋病絲野話confirmed 3個

救左兩個

Nowtv: 泰國官方指2名獲救

官員先岩

現場位絲打係咪話出左3個？

sourse?

泰國受困山洞少足集中討論 (3)